{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035919",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 하추사계절펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。 追加で人数を要請したり、付帯施設を利用したい場合は、追加料金をお支払いいただく必要があります。 ペットと一緒に入室したい場合は、ペット同伴入室が可能な店舗を探してください。 ただし、付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 ペンションの予約管理は、時間差によって若干の誤差が生じることがあり、誤差によって重複予約が発生した場合は、先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際にはIPTVとWiFiが提供され、キッチンと客室は禁煙です。 また、カラオケ、バーベキュー場、カフェ、常備薬があり、駐車も可能で、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を要請した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加で人数を要請した場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴入室が可能な店舗を探してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "はい、付帯施設を利用する場合は、追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はどのように予約できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動するため、予約方法は現地のスタッフにお尋ねください。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがあると言われていますが、重複予約があった場合はどのようになりますか？",
            "answer": "予約管理は時間差による誤差が生じることがありますが、重複予約件が発生した場合は、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に提供される設備はありますか？",
            "answer": "入室時にはIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてカラオケ、バーベキュー場、カフェ、常備薬があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 419
    }
}